msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pierre's Wordspew\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-22 14:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 14:45+0100\n"
"Last-Translator: Pierre\n"
"Language-Team: Pierre\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n > 1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../ajax_admin.php:180
#: ../wordspew_admin.php:528
msgid "Ban this IP"
msgstr "禁止此IP地址"

#: ../ajax_admin.php:182
#: ../ajax_shout.php:289
#: ../wordspew.php:554
#: ../wordspew_admin.php:532
#: ../wordspew_archive.php:180
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../ajax_admin.php:184
#: ../wordspew_admin.php:533
msgid "Edit"
msgstr "编译"

#: ../ajax_admin.php:253
#: ../ajax_archive.php:35
#: ../ajax_shout.php:332
msgid "Are you sure to delete the message:"
msgstr ""

#: ../ajax_admin.php:254
#: ../ajax_archive.php:36
#: ../ajax_shout.php:333
msgid "'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: ../ajax_admin.php:291
msgid "You're about to ban the following IP address:"
msgstr ""

#: ../ajax_admin.php:292
msgid "'Cancel' to stop, 'OK' to ban."
msgstr ""

#: ../ajax_shout.php:63
#: ../wordspew-rss.php:113
#: ../wordspew.php:526
#: ../wordspew_archive.php:138
msgid "link"
msgstr "链接"

#: ../ajax_shout.php:77
#: ../wordspew-rss.php:113
#: ../wordspew.php:526
#: ../wordspew_archive.php:138
#: ../wordspew_archive.php:148
msgid "email"
msgstr "email"

#: ../ajax_shout.php:144
msgid "Click here to expand/collapse the smiley's list"
msgstr "点击此处放大/缩小表情符号"

#: ../ajax_shout.php:240
#: ../wordspew-rss.php:63
#: ../wordspew-rss.php:106
#: ../wordspew.php:543
#: ../wordspew_archive.php:165
msgid "Private message for"
msgstr ""

#: ../common.php:25
msgid "year"
msgstr "年"

#: ../common.php:25
msgid "years"
msgstr "年"

#: ../common.php:26
msgid "month"
msgstr "月"

#: ../common.php:26
msgid "months"
msgstr "月"

#: ../common.php:27
msgid "week"
msgstr "星期"

#: ../common.php:27
msgid "weeks"
msgstr "星期"

#: ../common.php:28
msgid "day"
msgstr "天"

#: ../common.php:28
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../common.php:29
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: ../common.php:29
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ../common.php:30
#: ../wordspew.php:570
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: ../common.php:30
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../common.php:97
msgid "Homepage"
msgstr ""

#: ../common.php:101
msgid "Frontpage"
msgstr ""

#: ../common.php:118
#, fuzzy
msgid "Pages"
msgstr "客人"

#: ../common.php:123
msgid "Single"
msgstr ""

#: ../common.php:127
msgid "Archives"
msgstr ""

#: ../common.php:132
msgid "Category"
msgstr ""

#: ../usersonline.php:110
msgid "No one online."
msgstr "无人在线。"

#: ../usersonline.php:111
msgid "guest"
msgstr "客人"

#: ../usersonline.php:112
msgid "guests"
msgstr "客人"

#: ../usersonline.php:113
msgid "and"
msgstr "和"

#: ../usersonline.php:114
msgid "is crawling the site."
msgstr "在搜查此网站。"

#: ../usersonline.php:115
msgid "are crawling the site."
msgstr "在搜查此网站。"

#: ../usersonline.php:116
msgid "is online."
msgstr "在线。"

#: ../usersonline.php:117
msgid "are online."
msgstr "在线。"

#: ../widgetized.php:21
#: ../wordspew-rss.php:47
#: ../wordspew-rss.php:128
#: ../wordspew.php:53
msgid "Wordspew-RSS-Feed for:"
msgstr ""

#: ../widgetized.php:42
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../wordspew.php:90
#: ../wordspew.php:478
msgid "Sorry, but you can post only one url by message..."
msgstr "抱歉，您只能在每个聊天里添加一个网址。"

#: ../wordspew.php:107
msgid "No, sorry you used a banned word!"
msgstr "抱歉，您用了一个禁止的词句！"

#: ../wordspew.php:126
msgid "No, sorry you used the name of a registered user! You have to change it please."
msgstr ""

#: ../wordspew.php:476
msgid "You should learn to count before use the shoutbox :)"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:477
msgid "I DON'T LIKE SPAM !!!"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:479
msgid "Your IP address have been banned from this blog, if you feel this is in error please contact the webmaster."
msgstr "您的IP地址已被禁止，请与博客主户联系。"

#: ../wordspew.php:507
msgid "Click this to turn on/off sound"
msgstr "点击此处打开/关闭音频"

#: ../wordspew.php:511
#: ../wordspew_archive.php:112
#, php-format
msgid "<div id=\"Show_Spam\">%s spams blocked</div>"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:518
#: ../wordspew.php:570
#: ../wordspew_admin.php:502
#, fuzzy, php-format
msgid "<div id=\"lastMessage\"><span>Last Message</span><br/><div id=\"responseTime\">%s</div>&nbsp;ago</div>"
msgstr "<div id=\"lastMessage\"><span>最后聊天</span> <em id=\"responseTime\">%s 以前</em></div>"

#: ../wordspew.php:534
msgid "Info"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:534
msgid "Please, resolve the addition below before post any new comment..."
msgstr ""

#: ../wordspew.php:588
#: ../wordspew_admin.php:492
#: ../wordspew_archive.php:107
msgid "Theme:"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:591
#: ../wordspew_admin.php:234
#: ../wordspew_admin.php:496
#: ../wordspew_admin.php:498
msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:598
msgid "New theme"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:616
#: ../wordspew.php:689
msgid "Guest_"
msgstr "客人_"

#: ../wordspew.php:626
#: ../wordspew_archive.php:122
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: ../wordspew.php:632
#: ../wordspew.php:682
msgid "Archive"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:638
#: ../wordspew.php:658
#: ../wordspew_archive.php:118
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../wordspew.php:647
msgid "Captcha"
msgstr ""

#: ../wordspew.php:660
msgid "URL/Email"
msgstr "网址/email"

#: ../wordspew.php:664
#: ../wordspew_archive.php:119
msgid "Message"
msgstr "聊天"

#: ../wordspew.php:676
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../wordspew.php:687
msgid "You must be a registered user to participate in this chat"
msgstr "您必须登陆后才能聊天"

#: ../wordspew_admin.php:102
msgid "Congratulations, you just completed the installation of this shoutbox."
msgstr "恭喜，您已安装了聊天框。"

#: ../wordspew_admin.php:228
msgid "No Access for you!"
msgstr "禁止通行"

#: ../wordspew_admin.php:236
#, php-format
msgid "The content of the shoutbox %s has been wiped."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:239
msgid "Live Shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:240
#, fuzzy, php-format
msgid "(Actually <font color=\"red\">%s</font> spams blocked)"
msgstr "聊天框 (现有 <font color=\"red\">%s</font> 个阻止的垃圾聊天)"

#: ../wordspew_admin.php:241
msgid "When you update the Times and Colors, you may need to refresh/empty cache before you see the changes take effect"
msgstr "当您更新时间与颜色选项，您可能需要刷新/清除存档来看到更新的效果。"

#: ../wordspew_admin.php:244
#, php-format
msgid "There have been <b>%s</b> messages in this shoutbox"
msgstr "聊天框已经有 <b>%s</b> 个聊天"

#: ../wordspew_admin.php:247
msgid "Colors (Must be 6 digit hex)"
msgstr "颜色 （必须是6位的16进制数字）"

#: ../wordspew_admin.php:250
msgid "Fade from"
msgstr "褪色从"

#: ../wordspew_admin.php:253
msgid "The color that new messages fade in from. Default"
msgstr "新聊天会从此颜色开始褪色。默认"

#: ../wordspew_admin.php:256
msgid "Fade to"
msgstr "褪色至"

#: ../wordspew_admin.php:259
#, fuzzy
msgid "Also used as the background color of the box. Default"
msgstr "此颜色也用在聊天框的背景。默认：FFFFFF（白色）"

#: ../wordspew_admin.php:262
msgid "Text Color"
msgstr "字体颜色"

#: ../wordspew_admin.php:265
msgid "The color of text within the box. Default"
msgstr "聊天框内的字体颜色。默认"

#: ../wordspew_admin.php:268
msgid "Name Color"
msgstr "名称颜色"

#: ../wordspew_admin.php:271
msgid "The color of peoples' names. Default"
msgstr "聊天用户的名称颜色。默认"

#: ../wordspew_admin.php:278
#, fuzzy
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: ../wordspew_admin.php:280
msgid "Show"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:281
msgid "comments in the shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:282
msgid "Enter, here, the number of shouts you want to show in your shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:283
msgid "Update Every"
msgstr "更新每"

#: ../wordspew_admin.php:284
#: ../wordspew_admin.php:287
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: ../wordspew_admin.php:285
msgid "This determines how \"live\" the shoutbox is. With a bigger number, it will take more time for messages to show up, but also decrease the server load. You may use decimals. This number is used as the base for the first 8 javascript loads. After that, the number gets successively bigger. Adding a new comment or mousing over the shoutbox will reset the interval to the number suplied above. Default: 4 Seconds"
msgstr "此设置控制着聊天框的“即时性”。更大的数字会延迟新聊天的显示，不过也会减轻服务器的负担。您可以用小数。JavaScript会以此数字控制前8回更新。以后的更新时间会越来越大。发送新的聊天或用鼠标移至聊天框会恢复此时间。默认：4秒"

#: ../wordspew_admin.php:286
msgid "Fade Length"
msgstr "褪色持续"

#: ../wordspew_admin.php:288
msgid "The amount of time it takes for the fader to completely blend with the background color. You may use decimals. Default 1.5 seconds"
msgstr "褪色到背景颜色的持续时间。您可以用小数。默认1.5秒"

#: ../wordspew_admin.php:289
msgid "Use textarea"
msgstr "使用textarea"

#: ../wordspew_admin.php:291
msgid "A textarea is a bigger type of input box. Users will have more room to type their comments, but it will take up more space."
msgstr "textarea比一般的输入框更大。用户会有更大的聊天输入空间，不过聊天框所占用的空间也会更大。"

#: ../wordspew_admin.php:292
msgid "Use URL field"
msgstr "使用网址框"

#: ../wordspew_admin.php:294
msgid "Check this if you want users to have an option to add their URL when submitting a message."
msgstr "选定会使用户能够在聊天时添加一个网址。"

#: ../wordspew_admin.php:295
msgid "Use sound alert"
msgstr "使用音频警报"

#: ../wordspew_admin.php:297
msgid "Check this if you want to hear a sound alert when someone post message"
msgstr "选定会使用户在收到聊天时听到一个音频警告"

#: ../wordspew_admin.php:298
msgid "Show smileys list"
msgstr "显示表情符号"

#: ../wordspew_admin.php:300
msgid "Check this if you want to show the smileys list"
msgstr "选定会使用户能选择表情符号"

#: ../wordspew_admin.php:301
msgid "Show blocked spams"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:303
#, fuzzy
msgid "Check this if you want to show blocked spams"
msgstr "选定会使用户能选择表情符号"

#: ../wordspew_admin.php:304
msgid "Use a captcha"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:306
msgid "Check this if you want to use a captcha (in fact it's a simple addition that users have to resolve before post any new message in the shoutbox)."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:307
msgid "Use Themes"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:309
#, fuzzy
msgid "Check this if you want to use themes."
msgstr "选定会使用户能选择表情符号"

#: ../wordspew_admin.php:310
#, fuzzy
msgid "Use the RSS feed"
msgstr "使用网址框"

#: ../wordspew_admin.php:312
#, fuzzy
msgid "Check this if you want that users can show and/or use the RSS feed of the shoutbox."
msgstr "选定会使用户在收到聊天时听到一个音频警告"

#: ../wordspew_admin.php:313
msgid "XHTML strict"
msgstr "XHTML 严正"

#: ../wordspew_admin.php:315
msgid "Check this if you want to use XHTML strict"
msgstr "选定会使用 XHTML 严正"

#: ../wordspew_admin.php:317
msgid "Use the shoutbox only on:"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:318
msgid "If you want to use the shoutbox only on some pages, enter here their titles (each entry have to be separated by a comma) otherwise or if you don't understand its usage, let this field empty."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:318
msgid "An other possibilities, is to show the shoutbox <b>only on particulars sections</b>. You can use this values:"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:320
msgid "And last but not least, you can use 2 kinds of values to be more specific."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:321
#: ../wordspew_admin.php:322
msgid "If you use the term:"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:321
msgid "It meens that you want to use the same specific shoutbox for <b>ALL</b> pages."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:322
msgid "It meens that you want to use a specific shoutbox on <b>EACH</b> page."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:323
msgid "You can use these 2 keywords with :"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:323
#, php-format
msgid "only %s, here"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:324
msgid "Finally, if you want to use the shoutbox in a page template you've done by yourself, enter : "
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:324
msgid "The name of your page"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:334
msgid "Users options"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:338
msgid "<b>Who can administrate the shoutbox</b>"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:350
#: ../wordspew_admin.php:372
#: ../wordspew_admin.php:399
#: ../wordspew_admin.php:422
msgid "level"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:357
msgid "Choose the level required to administrate the shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:357
#, fuzzy, php-format
msgid "<a href=\"%s\"><b>Click here</b></a> if you need more information on Roles and Capabilities."
msgstr "<a href=\"%s\"><b>点击此处</b></a>来管理禁止词句与IP地址。"

#: ../wordspew_admin.php:361
msgid "Who can <b>see the shoutbox</b>"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:377
#: ../wordspew_admin.php:404
#: ../wordspew_admin.php:427
msgid "Everybody"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:381
msgid "Choose, here, users able to <strong>see and post</strong> in your shoutbox. Other users will simply view nothing :)"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:382
msgid "<b>Note:</b> You have choose to show the shoutbox only to :"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:383
msgid "Please activate Javascript..."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:384
msgid "in the list above,<br/>it will take precedence over the next option"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:384
#: ../wordspew_admin.php:388
msgid "Who can <b>see the shoutbox archives</b>"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:408
msgid "Choose who is able to see archive of the shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:411
msgid "Who can see the differents themes"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:431
msgid "Choose who is able to see the differents themes of your shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:435
msgid "Only allow registered users"
msgstr "只允许登陆的用户"

#: ../wordspew_admin.php:437
#, fuzzy
msgid "This will only let your registered users use the form that allows one to type messages. Users who are NOT logged in will be able to watch the chat and a message saying they must be logged in to comment."
msgstr "选定会只允许登陆的用户来聊天。为登陆的用户只会观看聊天，并收到不能聊天的信息。<b>注意：</b>此设置并不完全可靠。"

#: ../wordspew_admin.php:441
msgid "Show users online"
msgstr "显示在线用户"

#: ../wordspew_admin.php:443
msgid "Check this if you want to show, in real time, users online"
msgstr "选定会即时地显示在线的用户"

#: ../wordspew_admin.php:446
msgid "Users to hide"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:448
msgid "Place here, separated by comma, users that you want to hide from the \"Users online\" function of the shoutbox."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:451
#, fuzzy
msgid "Use avatars"
msgstr "使用textarea"

#: ../wordspew_admin.php:453
msgid "If checked, avatar will be shown."
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:454
msgid "Avatar size"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:456
msgid "Choose the size for the avatars. Valid values are from 1 to 80 inclusive. Any size other than 80 will cause the original Gravatar image to be downsampled using bicubic resampling before output"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:459
msgid "Avatar position"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:461
msgid "Left"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:462
msgid "Right"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:464
msgid "Choose the alignement for avatars (left or right)"
msgstr ""

#: ../wordspew_admin.php:469
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../wordspew_admin.php:470
msgid "Delete ALL messages"
msgstr "删除所有聊天"

#: ../wordspew_admin.php:471
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"You are about to delete ALL messages from : %s in the shoutbox.\\n"
"Are you sure you want to do this?\\n"
"\\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr ""
"您将要删除所有的聊天。\\n"
"您真的要这么做吗？\\n"
"‘取消’停止，‘确定’删除。"

#: ../wordspew_admin.php:471
#, fuzzy
msgid "Delete ALL ARCHIVED messages"
msgstr "删除所有聊天"

#: ../wordspew_admin.php:472
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"You are about to delete ALL ARCHIVED messages from : %s.\\n"
"Are you sure you want to do this?\\n"
"\\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr ""
"您将要删除所有的聊天。\\n"
"您真的要这么做吗？\\n"
"‘取消’停止，‘确定’删除。"

#: ../wordspew_admin.php:478
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\"><b>Click here</b></a> to manage your banned words list and IP addresses."
msgstr "<a href=\"%s\"><b>点击此处</b></a>来管理禁止词句与IP地址。"

#: ../wordspew_admin.php:479
msgid "<b><font color=\"red\">Important !</font></b> To ban a single IP address just click on \"Ban this IP\" button. If you want to ban a range of IP, use this syntax (for this example i can say good bye to Vsevolod Stetsinsky) : 195.225.176/179.* where slash means from 176 to 179 and * from 0 to 255.<br/>BTW i ban IP addresses from 195.225.176.0 to 195.225.179.255. You can mix the two options..."
msgstr "<b><font color=\"red\">重要！</font></b>要禁止单一的IP地址只要点击“禁止此IP”即可。如果您要禁止一系列IP地址，就用此句法（如禁止垃圾发信者）：195.225.176/179.* 反斜线符号（176/179）代表从176至179，星号（*）代表从0至255。<br/>请注意，我已禁止 195.225.176.0 至 195.225.179.255。"

#: ../wordspew_admin.php:577
#: ../wordspew_admin.php:652
msgid "Cheatin' uh ?"
msgstr "Cheatin' uh ?"

#: ../wordspew_archive.php:83
msgid "Archive for the shoutbox"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:105
msgid "Click here to go to the Homepage"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:106
msgid "Click here to refresh the page"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:106
msgid "Shoutbox archive"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:117
msgid "Date/Time"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:124
msgid "IP"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:171
msgid "Private"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:173
msgid "Private message"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:211
#, fuzzy
msgid "records"
msgstr "秒"

#: ../wordspew_archive.php:215
msgid "Newer"
msgstr ""

#: ../wordspew_archive.php:218
#, fuzzy
msgid "Older"
msgstr "其他"

#~ msgid "The shoutbox database has been wiped. You now have a fresh slate!"
#~ msgstr "聊天数据库已清空。"
#~ msgid "0 minute ago"
#~ msgstr "0 分钟以前"
#~ msgid "The comment was deleted successfully."
#~ msgstr "聊天删除成功。"
#~ msgid "The comment was edited successfully."
#~ msgstr "聊天编译成功。"
#~ msgid "The source ip of this comment was marked as spammer."
#~ msgstr "此发行的来源IP标为垃圾。"
#~ msgid "Data"
#~ msgstr "信息"
#~ msgid "(showing the last <b>%s</b> messages)"
#~ msgstr "(显示前 <b>%s</b> 个聊天)"
#~ msgid ""
#~ "Reminder: You MUST have at LEAST one comment in your shoutbox at all "
#~ "times. This is not live. New comments made while viewing this page will "
#~ "not magically appear like they do in the real thing."
#~ msgstr ""
#~ "注意：聊天框里必须至少有一个聊天。此数据并不即时。查看此页面时发送的聊天不"
#~ "会显示在此。"
#~ msgid "Your shoutbox is blank. Add a message!"
#~ msgstr "您的聊天框是空的。"

